一人一句老母瞬間激嬲你既說話

"出黎做左野咁耐, 拎過幾多錢番黎"

去做雞囉

幾時帶女朋友返黎

生性啲啦好唔好

我嬲我自己

好hurt

個個俾家用養全家話我淨係識食同訓
但佢連家務都冇做

個個月俾家用養全家話我淨係識食同痾
但佢連家務都冇做

睇你個款都係XXX

第時我走左，你想有人煩都冇

你睇下人地個仔..（下刪一萬字）
但我至從大個左幾嬲都好都冇還過咀 唔係因為我孝順 係因為還左仲撚煩

第時我走咗都唔知你哋點死

嬲佢咒自己死

你玩埋呢年好返香港喇...

我唔係玩 係做野
點解一定要我返香港長住
越黎越唔想返

讀緊asso 有番part-time
一個月有三千至四千蚊收入，有一千要供保險，所有洗費都係我自己比番曬
除咗學貴 因為真係比唔起
成日同我講 你番咁多工淨係識自己洗，又唔識比下家用 學費又要呀媽交
所以有top up offer 我reject 咗

有錢我唔想自己比咩

10點啦喎 仲唔訓覺

讀乜多書乜都唔識咖？你老母我讀商你要我整電腦？

垃圾

日日淨係識得打機

有種出左去 唔好返黎

你咪開冷氣 d錢我俾架
你唔好整污糟我張床呀 （我間房張床）
你俾錢就係你大哂 我知係你俾錢既
但下下都話佢既佢既 你生我出黎同我講呢d?
依家有人同你搶？成個世界都欠撚左你？

伯母都係人中龍鳳
讀緊書要俾家用

從來唔回應呢d

生舊叉燒好過生你

成日都唔溫書

明明已經溫左成日 只係佢睇唔到

淨係識問我拎錢，又唔返工，又要同女朋友出街
我返工嘅時候佢去咗打牌，俾完錢佢輸咗又話我問佢拎

讀咁多書有咩用

放工返黎淨係識打機 實係沉迷左啦 迷左入個電腦到無得救架啦
放假又唔幫手做家務
利申成份糧俾哂佢 佢全職主婦

因為人地個仔番pt可以自己比學費/家用掛
咁比落我又真係冇鬼用既

： 唔洗理我，我自己搞得惦

老母：唔洗理你？我唔理你你一早xx啦

(xx 唔同情況唔同字
例如：訓街/餓死 等等)

你一個月洗兩三千又真係大洗嘅 俾兩舊佢都好 有俾就ok啦

個試100分，另加10分extra credit

當你攞到105分嘅時候，佢同你講：咁另外嗰五分呢？點解唔攞埋佢？

我對你洗唔洗講唔該呀你講多次

中學畢佐業，一個月所有洗費洗2,3 千蚊，又唔問屋企人攞，都叫大洗
搵得3,4千蚊仲要自己比灑所有支出
假設巴打好野存到錢
其實已經好好
仲想比家用，想人做撚死一世咩

有個月洗大咗比少咗家用就話做咩少咗，又賭哂？
明明我只係間唔中買幾十蚊波同六合彩

兩個字搞掂 (pk)

放假朝早七點叫我起身，而我成個星期返工OT每日瞓4~6個鐘。

第N次叫我之後我叫佢以後唔好，佢夠膽同其他屋企人超大聲持續地哭訴話只係想好sweet咁叫我起身，覺得七點已經好晏。

你殘廢架？

你傻架？

傻老母黎

無大陸香港人食咩

垃圾 人渣 社會敗類讀屎片

你成日做過啲咩？

老實講 唔知點解老母叫我食飯我都無名火起
利申 其實同屋企關係正常 不過覺得呀媽好煩

質疑我出去吸毒嗰時一聽到就嬲到即刻係佢面前成個書包倒哂出嚟

我又係半工讀 自己使費俾曬 仲要幫屋企俾埋屋租電費，老母仲要成日係我銀包拎錢，話佢佢就會話屋企拎你好多咩 當我搵幾萬蚊個月咁

喂，去同表弟玩下啦
玩你老豆我毒撚黎架

你有冇腦嫁

講所有歪理後面加句因為我係你啊媽

可以借loan咪唔洗嘈

得啦 係我問題

我第時死左你地就賤過泥架啦
心諗 你百五歲叫短命啦你 養到我99歲先好死呀

Love u mum

掂親電腦無論做功課定睇戲煲劇都會話：又打機
利申 唔打機

之前份工好忙 一星期返六至七日
仲日日ot 同半工讀緊 放假想訓晏啲
七點拍門：起身食早餐啦
八點： 啲野食凍晒啦
九點：仲想訓到幾點呀 淨係識訓覺

發左無數咁多次脾氣都係咁
依家女朋友放假會過黎 佢就無再嘈我

我地都係中國人

睇完呢個post之後, 我覺得我老母好好人

笨鳥先飛

呢句真係聽到都嬲

屌你老母

難道我存在是為了你

屌你老母呀仆街仔

冇撚用

出埋錢帶佢去旅行，佢會話：車，香港仲好玩啦

無家教

母：xxxxxx
我：xxxxx
母：講笑姐

做完功課未
做完家務未
打完機未

你哋依代淨係識wts

讀咁多書咩都唔識
DSE雞表示 撚識睇強積金啲信

你睇下人地...

其實啲老母成日話可以讀書自己交學費
係啲人借左政府錢咋？
讀緊書返pt揾3,4千個月有乜可能學費+生活費自己負擔到哂

呀媽好少會激嬲我 反而老豆以為讀過吓書乜都識
電腦電話有咩唔識 即刻問我
我話我都唔識
佢一句車埋嚟：有無搞錯呀，讀杘片㗎？
男朋友讀cs 老豆有時又會問佢一啲電腦硬件上嘅嘢
佢又會話：唔係讀電腦嘅咩，呢啲都唔識

咁叻，你煮囉

你大佬之前讀書都係自己掙錢交學費，好心你返工就唔好亂洗錢啲錢比你大嫂儲起佢啦

唔係返學就返工，我啲錢都係用黎食飯搭車，最多都買多件衫。
我唔撚係細路仔，你鍾意比晒啲錢比佢儲係你嘅事，唔好格硬要我學你

日撚日都係講同樣嘅野，屌完你第日又講返同樣嘅野，真係屌你都嘥鳩氣

你癈啫，唔比家用咪得囉

一個月洗兩千邊到大洗

1. d野我幫你扔哂喇

我老母問我呢個英文點解
我見係牌子名 解黎冇意思我就話唔識
佢話我讀屎片

重要拎我同個做full time既比較

巴打學生哥買咩保險要成千銀？
建議你cut 左佢啦
自己都未養得掂

我都係為你好

你都係中國人

呢句真係一聽無名火起

成日掛住玩玩玩 唔溫書 大過做地盤啦

細個老豆話我玩世不恭
老母話我去自修室都唔知係咪溫書 (AL 果時）
我屌撚到佢地反皮
嘈親都話我讀咁多書係番黎恰佢地唔識野
仆你個街，我讀書明事理知世界，我接收資訊量係佢地幾倍，同佢地解釋講道理又話鳩我唔岩，恰鳩佢，講左多兩就出中絕話我態度差 我屌完一句就唔撚再同佢地嘈

人地個仔呀..........

屌次撚次聽到都會爆鳩佢
「咁你咪認撚左人地個仔做你個仔囉
我變成點都唔關你事啦」

出門去邊啊!!??? (星期1-5每朝早8:30問)

我好post唔記得出圖

讀書個時佢一個月俾得四百蚊我
話包食飯搭車
後尾d野愈黎愈貴唔夠錢
我就自己去返part time
D親戚讚我生性個陣佢就屌我大洗
話我大洗先會唔夠錢, 話又唔見家姐唔夠洗, 話食平d咪得
我家姐早我四年畢業 想正經食餐飯都好似有問題咁

家姐 搵錢叻

我嬲到依家

可能大家覺得無咩野，
但有時屋企人話 "我都係為你好" 呢句真係幾扯火

1.隻杯留返比邊個洗呀 成日要我同你執手尾
得一隻杯放左係到 諗住一陣再飲佢自己用完唔洗就得

2. 有咩咁巴閉呀xxxxxxx 我細個果時都冇啦 屎都冇得你食呀

生到個仔咁撚蠢

你唔係讀緊大學嫁咩，點解連呢啲野都唔識？
利申：讀緊商，你問我啲電子野我撚識咩

屋企水喉灟水
老母：「你唔係讀土木工程咩？」
你都識講啦，我讀土木工程，唔係即瞓局水喉技工嘛

由細到大都洗得唔多錢
中三先會去小食部買野食
讀hd 學費我自己比
個時同老母嘈交
信唔信我叫老豆唔俾錢你洗

老母講咩都唔會嬲
我講咩老母都唔會嬲

羨慕